係咪每個人都後悔唔好好讀書

你地返工嘅仲有冇進修緊，返緊嘅工種同讀嘅野唔相同。

當年好撚型話唔讀書
而家變過街老鼠

人生必經

勞記d文員人工比較低, 但應該都會請人,

應該搵到d返8-9小時?

前幾年讀左pg

而家想搵d短期課程讀下

工聯會？

中學唔讀書會考得6分，走左去讀IVE
做返相關行業出黎做左7年野下份工月入3皮

冇喎
唔後悔
反正所有工都咁q辛苦

有無考慮過做財務策劃師

唔會揀工賊會

CEF筆錢都未用

反而覺得如果當年俾心機讀書既話唔會有依加既我

咁邊到

而家嘅你係點，